女朋友好介意以前發生既事

女朋友總係對以前發生唔開心既事耿耿於懷
以前鬧過既交，我做錯過既野等等
咁我可以點樣開解佢，佢硬係會諗番起
佢成日都為呢啲野而唔開心，跟住發脾氣/嬲...
大家有無辦法？

大家諗諗計

三萬蚊過夜呀 你條女係雞黎!

換過個全新嘅女朋友

jm9

無啦啦換乜鬼

或者識反個男朋友，飛左女朋友

幾有創意

推

你自已有無成日都講舊時先？

其實又好睇以前發生既係乜野事，如果大鑊野（偷食之類），個心實有條刺喎

偷食，死硬，9成女接受唔到

所以我覺得我女朋友好愛我

因住條女最後都起你尾注

我自己緊係無啦

咁好既 ，不過我又唔係偷食

Lm..

如果係關第二個女人事，巴打你含撚啦
條刺係5會走，分手啦
如果5係，咁你好彩，有得化解既

係關第二個女人事 有無得唔散咁解決

我會成日諗住女朋友對我做過乜
偷食 三頂帽 係街打我 etc
佢成日話都過左去，再提做乜
但我個心有刺
唔係一條 係好多條

5你老母咩

我男朋友都衰過偷食
佢好耐唔覆我 我就會亂諗佢係咪同緊第個女仔一齊

點解仲一齊

鍾
覺得會原諒到佢 可以信返佢